[有圖]青天秘笈係清朝賣唔賣到錢?

點講本野都係包青天寫既
如果當時包龍星醒水張本野賣左咪唔洗做龜公
什至佢老豆拎去賣都唔洗住木屋

只係搵到呢張圖 簡體字唔好屌

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

斷十連

簡單十連

屌你

該祕藉在本官手上

無人性呀你

比龜婆燒左喇...你個本流料黎

大膽屌民，公堂之上竟敢叫囂？
張龍趙虎，龜頭鍘待候！

狗官!!!!!!!